有冇人夏天都未到已經開冷氣？

以前屋企窮到未到夏天唔過30度都唔比開冷氣
自從搬左大屋之後 前幾日熱到訓唔著
啱啱真係熱到標汗 忍唔住開左冷氣
原來有錢係咁舒服
依架終於可以好好享受有錢人嘅生活
利申:屋企徐晃30呎

開緊啦
番到屋企都出汗

開緊

開左10分鐘都未有就全屋涼浸浸
呢種感覺真係天上有地下無